I大Year 1 CGPA>3.85報Poly定City

讀IT科，冇考過DSE
報Poly就aim Information Security，報City就aim Computer Science
有冇巴打可以幫手指點下小弟我

Hku!

我冇考過DSE叫我報HKU

唔熟non ju sorz
但cs 應該 cuhk=ust > hku > city > poly

來生不做IT狗

但poly易入 身邊有frd ive yr1 gpa低過你都入到 poly EE

hku

Poly往年冇CS 今年先新開
CU往年都有同一科嘅ching入，小弟應該會報下當買六合彩
UST就所有阿sir都唔推薦

city cs真心抵屌

Poly往年ching們只要CPGA>3.6就入硬，所以我先想睇下有冇機會報其他

因為本身大學讀完去英國，如果入city cs出國係會易啲

讀得掂好過做audit仔
性價比好高

點解唔推賤UST?

唔想做夠

出國再讀不嬲會睇學校排名
照咁睇梗係city

讀CS CHUR過讀ACCT啦..

但係City個排名谷出黎
Imperial College London呢啲會唔會睇架

唔駛諗 一定係city cs

唔通睇poly?

有邊間U冇谷排名
係city再進取D姐
至於去到imperial 呢類咁top tier既U
U名之外你咩HON GRAD都好重要
會唔會睇答你唔到
唔通你HKU THIRD HON GRAD 又照讀到?

校園班child登仔講野不嬲冇咩腦
谷排名你估真係咁易咩
真係有錢就谷到UST 晨早上左全球第一啦

咁我狗衝去報City先